你地會唔會某種戲會專登夜晚睇？

要思考既戲就通常夜晚睇

笑片我通常會日頭睇多

有種戲一個禮拜一兩次
臨瞓前睇

一定要添啦

恐怖片